仲有60小時 中共就武統台灣 唔怪得韓國噏派月曆用10.1做國慶

仲有60小時咋
好緊張呀

簽完2份德國聯署 完? 仲有1份呀!
得6xxx/50000

仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

黃色經濟圈的障礙

呵呵

Push